點解有錢人會有種特別既氣質？？？？

個種氣質特別
你又唔可以用文字表達出黎
究竟點解

有錢 生活無憂 個人自然放鬆d 壓力少d 樣都精神d

財大氣粗

因為窮撚嘅行為舉止都特別寒酸
兩者相映成趣

有錢人見慣世面，咩都輕鬆面對。
窮人乜都唔識，一有意料之外野就勁大反應，手足無措。

講緊外型行為喎

有錢所以有氣質
有氣質所以有錢

窮人真係有樣睇
嗰陣寒酸味離遠都feel到

利申 窮人

點解會咁

見慣世面會有影響

識得有個女仔
有錢女黎 成日去旅行
但唔靚 但就係有種特別氣質 好高貴好斯文咁
利申 窮鬼

因為佢有氣質先有錢

成班窮鬼係度9 up

利申窮鬼

李嘉欣個種氣質

最愛大美人

我都好窮